Iroha: Yo seré la líder.
Iroha: Yachiyo súbitamente se volvió fría y retraída.@Dijo que iba a romper el equipo.@Ese día aprendí lo mucho que ella había sufrido...
Iroha: ...e hice esa promesa.
Iroha: Pero...
Iroha: ¡Por favor, Touka! ¡No te las lleves!
Touka: ¿Hm?
Touka: ¡Nnnnno!
Touka: *Risita*
Touka: Adiós, Iroha Tamaki, Señorita Veterana.
Touka: Señorita Poderosa y amigas, vengan con@Mifuyu y conmigo...
Tsuruno: Okay...
Felicia: Lo haré...
Sana: Ya voy....
Iroha: Tsuruno,@Felicia,@Sana...
Iroha: Las Alas de Magius les lavo el cerebro@a todas y se las llevo.
Iroha: Tenemos que encontrarlas y deshacer el@lavado cerebral.
Iroha: Entonces podremos volver a Mikazuki Villa@como un equipo una vez más.
Iroha: Lo lamento, Ui...
Iroha: Tu hermana mayor tiene que concentrarse en@sus queridas amigas ahora mismo.
Iroha: ¿Espera un poco más por mí, está bien?
Touka: Parece que soy diferente de como me recuerdas.
Touka: ¿Pero no crees que tus recuerdos pueden ser@los erróneos, y no al revés?
Yachiyo: Bien, limpie la cocina.@¿Cómo están las cosas por tu lado?
Iroha: Yo también estoy a punto de terminar.
Yachiyo: Increíble... Nunca había visto el suelo brillar@así.
Iroha: ¡Puse toda mi energía en ello!
Iroha: Quiero que todas se sientan lo mejor posible@cuando las traígamos a casa.
Yachiyo: Sí, limpiar así es casi como pedir un deseo@para invitarlas a volver.
Iroha: Si...
Iroha: (Le podemos dar a Yachiyo su regalo cuando@vuelvan.)
Iroha: (Los portavasos que compramos todas juntas.)
Iroha: (Pueden servir como un símbolo de que el equipo@está junto nuevamente.)
Yachiyo: En serio, tenemos tantos problemas en@nuestros platos ahora mismo.
Yachiyo: A todas les lavaron el cerebro,@tú tienes tus memorias para preocuparte...
Yachiyo: Y también está Mami... Estoy segura de@que sus amigas estan preocupadas...
Iroha: Si...
Yachiyo: Me pregunto cómo están yendo las cosas en@Mitakihara.
Iroha: Le envié un mensaje a Madoka.
Iroha: Pero todavía no respondió.
Iroha: Me pregunto si pasó algo.
Yachiyo: Me pregunto...
Yachiyo: Tal vez también tengan problemas allí.
Iroha: Si, las cosas tampoco son fáciles para ellas...
Iroha: *Suspiro*
Iroha: Me pregunto dónde estarán Tsuruno y las otras...
